# Folder database : 
Sql-sql yang di eksport ke database
# Folder models : 
Database connection
# Folder postman : 
Mengenai dokumentasi menggunakan postman
# Yang telah di buat
* [x]  Isi database Movies
* [x]  Isi database Actor
* [x]  Register
* [x]  Login
* [x]  Authentikasi api key
* [x]  Get Movies
* [x]  Post Movies
* [x]  Put Movies
* [x]  Delete Movies
* [x]  Get Actor
* [x]  Post Actor 
* [x]  Put Actor
* [x]  Delete Actor
* [x]  Testing
* [x]  Cek status code
